

 Agility možu robiť psíčkovia malí, veľkí, chpatí, krátkosrstí, psíčkovia s preukazom povodu, kríženci, gaučáci, no aj pracovné plemená... Je to šport neobmezený pre ľudí s vekovou kategóriou, pre ľudí zamestnaných, školákov, deti... Pridávám malú fotodokumentáciu z agility (autor: ja, Radka Konečná). 
   
   
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  

